蔣麗芸：一個好的領袖 應能帶領社會走出困局！！

一個好的領袖，既要愛護人民，同時在逆境時亦要具備堅強的意志， 帶領社會走出困局！

痴咗線

迴光反照？

收皮啦 facebook都未識玩呀你ann蛆

國民黨特務

Ann姐食屎啦

民間記者會一定要邀請ann姐

佢FB啲留言笑死我

條友自己想做特首
司馬昭之心

ann姐第一個玩佔領

Q:有邊個會叫佢Ann姐？
A:佢自己個分身

曲線想CY復出

Ann姐係唯一選擇

大家一齊shout ann姐ann姐

佢後面一定有人

佢成日同CY單單打打，CY先做左一屆，其實可以再復出做多一屆，之前都有人講CY好大野心想出返黎做，佢同CY咁老友仲唔踩多777兩腳咩。777又真係廢得濟。

元秋姐又痴撚左邊條筋

割蓆？？

睇689呢排嘅言行
話佢想再做多屆都真係唔奇

反了反了

咁蔣震個大小姐上場啦

選舉近了 應該係落自己區

連啲支持者都開始屌林鄭唔做野

佢為左選票先轉口風

Ann Je

講d百搭野r選票，問佢林鄭係咪好領袖就會穿煲。

支持Ann姐

Ann姐文武雙全 天下無雙

神對手

Connected

佢係咪知自己2020無得選

國民黨奸細ann姐

講人話

4點鐘Ann姐

ann姐你知唔知點解你班隊友唔出聲
因為好似你咁開聲
最後光復輸贏你都裡外不是人

上左神檯仲點會落返黎比人屌

唔要大台

仲係傳統思想，等「明君」

選舉近了

佢係咪就嚟死呀？

蔣震重在生既話
真係會激嬲死投靠死敵做埋奴隸

Ann姐最近食咗邊隻藥

佢都算醒 咁快出嚟一齊屌林鄭
其他收成期緊果啲收晒皮

未來凸手

呃選票姐

夜喇 收皮啦

算把啦

反了 反了

食左藥？

咁你快d 學麥x娟 勸諫下淋病啦

佢呢d大陸阿嬸係可以連自己都呃埋

想洗底？ 冇咁易

屌，佢搏上位做特首

人格分裂

建制一直助攻只係想林尊辭職,然後推自己人做

Ann姐 係唔係引人做領袖？
引蛇出洞 可以一網打盡？

咪扮中立啦
好悶呀

係人都識講la
廢話

係咪又係未轉ac?

買兩邊正契弟

未轉ac

佢冇可能做到嫁啦

一個好嘅領袖，個社會點會咁易走入困局？

港獨

ann蛆終於轉左藥

一個好既議員，要定時吃左藥先好開會或發言。

不愧係將震嗰女

原來係真心膠

Ann 姐有冇興趣上馬
做香港蔣經國？

沒所謂 你想搞內哄 我地實支持
拉完佢落台就到輪到元秋

你唔係想曲線話自己啊嘛？

Ann姐never disappoints

唔方便睇片既巴絲可以入黎睇文字版
[文字轉述][睇唔到記者會既入] 連登仔記者會

琴日都見到

見佢講野咁正常感覺好奇怪

Ann姐

行撚開啦 仆街 之前係到盲目撐

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

痴撚線

黨主席仲喺韓國。。。

佢係咪前幾日被驅魔?

大家唔好 FF太多，佢句說話套喺林鄭都 work

佢食錯藥？

出賣黨

收皮啦 正一垃圾黎

Ann姐

李光耀督屎都比唔上

推到條傻閪公開點名屌柒林奠

你唔好叫保皇派喇,叫投誠派啦.

真係覺得689有呢種能力，佢處理社會問題都OK(例如取消雙非)而且佢夠硬，頂到教主同其他民主派議員嘅辱罵質詢，仲要井井有條地回答問題
但係自從退任之後成個人short晒

選舉期近了

如果777腳痛，中央會搵咩人上黎頂？唔通搵張建宗同劏房波呢兩件蛋散咩。

貼去藍絲page

ann 姐講得好岩

選舉能醫百病

大波真係無腦

講咩都選唔到嫁啦 收收皮搵過第二份工仲好啦

佢係夠強硬不過佢係好賤好狗 唔係真心為人民 而且現時佢同一個on9 藍絲廢老冇分別 日日屌蘋果又睇蘋果live

屌sor 無睇原文
條友係咪比人hack 做咩會咁

可唔可以唔好再吹奏E個癲婆? 明知佢都係仆街來架啦

食左藥

Ann姐拉票呀?吔屎啦

搶票牆頭草

搏做特首？

玩威權主義？

蔣麗芸特首

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

一定唔係佢黎

佢係咪想裝修？

ann姐好波

果頭近？定係食左誠實豆沙包

為選票呀

開始r票

反了 反了。

蔣語錄

由佢把口講出嚟特別好笑
最慘佢自己仲覺得好偉大
人唔笑狗都吠啦屌

睇得出林鄭好想抄689，但抄得柒

佢驚塊玻璃跣親, 大家體諒下

ann姐係咪生cancer?

社會分裂係佢帶頭